香港嘅好處

夠迫，不斷踩入其他人comfort area，練到eq

諗到再講